點解咁都有人比錢買？

我咁啱係Ig睇到 我自己係讀design Ai Ps點都識少少
真心有啲火 畫啲咁嘅嘢都可以收30兩張jm9
講真 佢畫左啲咩？畫一兩條線就叫自己hand draw

加背景就15 wtf? 呢個就係所謂嘅背景??????????
Image Trace???????????

唔睇相真係唔知邊個

3蚊呀屌

睇到呢個po嘅各位 希望提一提身邊嘅人唔好比啲咁嘅on9 野呃錢
知我係邊個嘅 唔好爆我thanks

其實人哋俾得錢就係覺得值囉
一係你教下人哋點畫 拆佢檔囉

百貨應百客

我學佢咁30蚊畫2張，畫得靚過佢

搶曬佢啲客咪得

有客就有市
On9既唔係賣果個，係買果d

鑽石咪又係碳，人造鑽平咁多咪一堆人比錢買真鑽，人地買得就覺得值

30蚊OK啦 CHING

你啱嘅

我支持你ching

真心呢？ 如果真係畫啲背景我就覺得ok

就好似香港啲電子雞影埋啲三點不露既影都賣幾百蚊咁，仲要大撚把人買

借刀?

其實30差不多啦
估佢都畫左半個鐘
計返時薪加ipad+筆成本

至於畫風百貨應百客
樓主借刀

係囉，點解唔免費
你同之前搵免費攝影師果班師奶唔係差好多

無咁多on9
正常智商既人點搵錢

大把fd 幫襯 樓豬唔識做生意係到話人

$30我又真係覺得ok喎
我自己連火柴人都畫得柒過人
比$30搵人畫幅customized嘅畫都幾好啊

負皮係俾樓主

咁都睇唔過眼
街邊影黑白相值? 速畫值?

我俾夠60蚊你都畫唔翻啦

定其實樓豬奸奸式曲線幫自己賣廣告

$30 咪當支持下人地囉
你話書法咁撩幾隻字都仲貴啦

無學歷的鹿，男人婆的馬，賣隊友的潘？
係咪啲啲臭雞

眼紅人地有生意？

冇人買佢咪自動收皮囉
洗鬼你特登放上嚟咩
你覺得冇價值唔代表其他人覺得無價值
成日鍾意用自己價值觀欺壓其他人
本身價格就取決於需求和供應 而唔係在乎成本 （你幾努力畫）
你可能覺得人哋hea畫，但有人就係有咁嘅需求
有啲嘢你幾努力畫 冇人需要 你定一蚊都冇人買你

唔係如果我真借刀 我生性病

我只係覺得如果佢加多啲自己野值得 30蚊真係㩒個制？